Yoasobi 好正

琴日先發現

好正

the first take令到夜に駆ける爆hit

識野
幾田りら越睇越得意

呢個版本好聽啲

而家Jpop個Keyboard都好似編到好複雜咁

好正
前幾日無聊搵到黎聽就鐘意左
但kkbox得3首...
佢係咪好新？

19碎

Ayase

最近狂loop

初頭聽以為d電音 聽完個the first take好有驚喜

frist take 版本正D

好正，有無首歌個小說？

呢段仲屈

今年超新星，個作曲好撚勁

主音把聲好順耳

YOASOBI
Ayase歌都好正 其他人cover好聽啲

Spotify啲animation好正

近排爆hit
好似係用小說 將歌 同 抽象影像MV 融合

一開頭仲以為ずっと真夜中でいいのに

【#LikeJapan娛樂】YOASOBI 「夜に駆ける」香港Spotify第1名 瘋傳音樂榜 5月18日冠軍 官方廣東話發文道謝

在日本、甚至是華語世界中，這個超新星組合正在不斷打破紀錄，他們將小說故事與音樂影像結合，衝擊了觀眾對日本音樂的認知，有很多讀者都聽過了吧？
在上月中，YOASOBI的大熱曲「夜に駆ける」(夜間疾走)登上了5月18日 香港Spotify的瘋傳音樂榜第1名，最新排名 (5月10日)為第4名，即代表這首歌在香港前列已維持了3個星期以上。YOASOBI官方也在當時以廣東話道謝，看來今年是他們的天下了？

YOASOBI是誰？詳細解說文：

香港Spotify 瘋傳音樂榜 Viral 50

by #LikeJapan_Owen
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
*記得設定做「See First」/「搶先看」，就可以優先看到LikeJapan的內容

關注LikeJapan英文版Facebook專頁及YouTube頻道

原本係vocaloid producer

今日啱啱聽到， D編曲真係好高質素，其實除左佢同zutomayo, yorushika 仲有冇同類型歌手？